正式宣布喜茶取代咗奶茶成為香港國飲

真係唔知你幾時癲幾時堅

支那国飲係茅台
香港國飲係喜茶

咁飲喜茶，算唔算搞港獨？